(開放討論)依場仗要贏首先要解決以下問題

總結返6.9至12.15 我自己覺得有好多問題需要處理咗先，亦都好需要正視唔好喺連登度見到人哋提出問題就屈鳩人哋係分化撚，否則呢一場仗好難贏。
我自己覺得起碼有4個大問題必須要解決。

1. 抗爭嘅氣氛漸淡。
2. 勇武派嘅數量不斷減少。
3. 和平遊行人數不斷減少。
4. 和理行動已經逐漸取代抗爭。

咪撚屌住睇下我下面講咗啲咩先好唔好？ 雖然係好撚大段嘢。

1. 講真氣氛逐漸變淡，其實原因好簡單就係因為區選大勝，世界各國嘅香港人權法案得逐漸通過國際戰線漸漸有起色，而且臨近聖誕節抗爭日都持續超過半年，開始會有假象畀大家同各位手足覺得場仗已經開始贏咗， 所以大家都希望過一個開心嘅聖誕同埋除夕。但係被捕受傷甚至死咗嘅手足咁佢哋點呢？莫講話過聖誕新年佢地都未必過到，我哋唔係就係咁樣忘記佢哋吖嘛？好好諗一下點解佢哋要犧牲。佢哋嘅犧牲就係換來我哋去弔唁，去封佢哋做英雄咩？絕對唔係。佢哋係想呢場運動繼續落去所以先走去最前甚至被捕甚至犧牲。所以香港人keep住你團火繼續燒即使係呢個寒冬裏面，多啲留意不同嘅新聞台同埋tg連登嘅訊息盡量去參加每一場嘅抗爭運動。所有被捕受傷甚至犧牲咗嘅手足，係用佢哋生命呢團火去傳承畀我哋去繼續燒，如果我哋呢團火熄咗我哋對得住佢哋咩？

2. 我認為呢個係本次抗爭中最大嘅問題，勇武點解會減少咗咁多？原因好簡單咪就係畀人拉曬。冇被捕嘅人，我相信唔會了解到被捕人士嘅心態 我哋揸住張衰仔紙，你覺得全部都會再次出去咩我可以答你未必會。 所有勇武都唔係天生就係勇武，亦都唔係天下無敵，畀狗捉嘅時候好需要大量嘅人數去cover去掩護。我哋怕唔怕畀人拉我哋梗係怕畀人拉啦，點解我哋仲要行出嚟相信答案喺你心入面，就係我哋唔想輸。所以真係好想同普遍嘅和理非講一聲，我哋唔係要核彈都唔割，我哋係想你地打狗救人，我哋唔係想畀人捉咗之後你趕班狗出商場，我哋係想你哋同我哋一齊阻止班狗入商場好多人睇到尋日新城市嗰一幕救咗手足趕咗兩隻便裝狗出商場好鼓舞但係實際上尋日都有90幾人畀人拉咗頭先樓上都講咗我哋唔係天下無敵我哋只係想救得一個得一個， 所以就算你未進化到可以打狗救人但係都好希望，你哋可以同我哋一齊做阻止啲狗入商場

3. 遊行人數減少呢一個都係一個好大嘅轉捩點對於呢場抗爭，變相會令人覺得我哋好似已經達成咗目的，所以人數就逐漸減少。另外就係相信好多和理非都會覺得我和平出嚟遊行有曬不反對通知書結果都係會畀人拉會放tg， 點解我仲要無辜受害？所以區議會投票人數有160萬但係遊行人數只係得80多萬。 我必須喺度強調一下我哋對抗緊嘅係中共嘅極權，係一個根深蒂固一黨專政已久嘅獨裁政府。我相信大部分香港人都係有良知，但係係咪要再嚟一次6.12 7.21 8.31嘅慘劇先可以令到你哋繼續企出嚟呢？我哋依家係打緊仗唔係玩緊遊戲我哋受嘅傷痛已經足夠千祈唔好淡忘呢半年嘅事我哋唔係要啲咩壽終正寢 ，唔係要啲咩專家委員會去輔助監警會，唔係要啲咩8.31閉路電視截圖，我地係要全段閉路電視呀我地係要五大訴求呀。

4. 黃色經濟圈和你shop的而且確係支持同路人嘅一個好好嘅手法，但漸漸好似覺得去返嘉年華會嘅感覺。唔係話唔支持和理嘅行動，呢啲行動其實可以靜雞雞去，唔一定需要鋪天蓋地嘅宣傳。唔好畀咗一種錯誤訊息同路人覺得參加咗呢啲動就可以贏。

推1/5

推2/5

推3/5

推

推4/5

推5/5

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

人少既原因之一係集會變成單純哂馬
冇乜明確目標想做到

例如之前集會係光復某地段
十八區各行一次
過人權法等

其實呢個都係一個好重要嘅問題需要組織日後嘅方針

認真post冇人理

推都廢鳩事

輕鬆十連

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行